<科學>:模型模擬的結果顯示，當時的武漢人處在被病毒持續的轟炸中

《科學》剛剛發表的研究成果，通過模型推測新冠病毒疫情最有可能出現在2019年10月中旬至11月中旬

文章的作者Wertheim接受採訪時說：
1，很意外，模型模擬的結果顯示，模擬100次2019年的疫情，病毒在三分之二的情況下都會自行消亡，不會引起全球瘟疫

2，然而最終出現的全球瘟疫表明，當時的武漢人處在被病毒持續的轟炸中（“humans are constantly being bombarded”）

很大概率上，武漢初期是有大規模，高劑量，地毯式的病毒轟炸（bombarded），才可能引發後來的全球大流行，這也許還原了當時的武漢處在怎樣一種狀況

「武漢肺炎」走唔甩，支那播毒責無旁貸

鄰國持續排放病毒

11月支那武漢停特快速遞

郵局比解釋大家慶未

模型有冇用大陸人既衛生習慣做標準先

周街吐痰同大小便係基本喎

放毒殺你班垃圾仲愛國 笑死

武漢爆發，新年春運國內就蔓延全國，再加農曆新年外遊因素就全球性蔓延，而世衛被中共把持呢段關鍵期間拖移病毒預警，令全球因應付疫性疲於奔命，成件事係非常完美。

up